呀fred 新歌-十倍奉還

咁快有負皮

無啦，又橫掃叱咤同勁歌

首首一樣咁

屈到

正皮上一頁

一樣咁催淚

好有感情

好聽

巧巧天

實捉到你

正皮咗

接你班

珍